嘩我屌你老母！！出嚟睇耶穌啊！！！

屌你老母做乜撚嘢呀
真係有ss？

伸利 放咗

冇嘢了 此post已完